講真 大家應該睇實果d工會

自從香港人有「三罷」呢個概念 各行各業都開始組織緊佢地既工會
如果我係中共 終於有個目標 我一定會搵呢d工會 收買賄賂又好 恐嚇威脅又好
正如要睇實d「素人」空降區議員 呢d工會一樣要睇實

樓主係仆街

請善用起底功能

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃